有冇小猁猁同我一樣 睇完琴晚場波開始有啲掛住張伯伯？

助攻助守 有活力 體能 體格 速度 突破能力
可以由後場帶波上去 有佢喺度打反擊又多一個點
進攻嗰陣有時可以將佢拉去偏向右邊 將沙拿移入中間少少 咁樣邊路多一個突破點 同時可以牽引對手 減輕沙拿壓力
仲有...遠射能力 係而家利記所缺乏嘅嘢
仲記得上年對曼城入嗰兩球遠射

輕輕一推 唔通真係得我一個掛住張伯伯？

On9子一日唔改名
佢一日都唔會好返

唔明